香港最強武打片，應該拍晒金庸12套書，再拍金庸群俠傳

大家覺得咁樣夠唔夠做有冇得同mcu 相提並論

金庸群俠傳俾人屌到開花都似

點解？

我覺得第一套可以拍天龍八部先，因為武功最科幻最易吸引人

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

12套

再拍武林群俠傳